愛上了工人姐姐

小咁的
小弟廿幾歲
家中不嬲有請菲傭
由細帶大我
佢四十幾歲
小肥
少少似胡孟青
佢月尾要番屋企了
我知道之後日日都無精神無心機賭波馬同返工
發夢又見到佢
應唔應該表白
留住佢？

琴晚屋企無人
兩個人獨處
開套韓劇 (假如愛有天意) 叫佢一齊睇
點知出事了

兩個人睇愛情劇
較暗個燈
本應浪漫
但工人姐姐不太投入
成日睇手機
我睇到兩個主角湖邊相倚之時
襯勢攬住佢
佢無反抗無反應無出聲無表情
紙紮公仔一樣
勉勉強強睇完套戲就各自訓
我眼光光到天光
買左幾場波
仲輸尻埋
點知
第二日先知大鑊

呀呀呀
我Fungaying唔係人
做左件錯事
好後悔
又爛賭又咸濕
賭波馬又輸多贏少
欠人債唔還
仲想溝工人姐姐

第二日
工人姐姐同我老母講我搓揉佢個乳房
天呀
我有西揸佢波咩
屈尻我
我手指邊掂過下佢個廿蚊雞難鬼街邊胸圍炸
好彩老母吊兩句就算
工人姐姐已無希望
我Fungaying決定叫雞算
同買多幾手5號仔懷念佢

利申:非假膠非gay

搞唔掂

HR 你唔係有閪既咩？

睇到左扯左

我會繼續以謙卑態度聆聽各位意見

G持

你細個果時工人姐姐無幫你破處

居然無屌到，重作